有冇人玩過KOEI鋼鉄の咆哮

當光榮未變暗榮前真係好多正GAME

鋼鉄の咆哮中學果時勁迷,可以自己整戰艦,航母,超兵器,有冇類似既GAME可以介紹

識野。想玩都玩唔返 係好好玩